【叫雞新手】 咩叫NNRN

???

新手???

屎眼都玩埋仲有邊部分會係新手

點新手法

NNRN都唔識...

咩來